英國會議員：政府必須實施制裁，如林鄭月娥

制埋其他高官，紅官同三萬隻狗

幾時制裁習近平呀

漢奸走狗逐個捉

制裁有撚用
地獄火響邊？